係咪應該考慮下將激光電筒加入必備裝備list?

D電筒真係燦到完全睇唔到前面，如果我地每人一支閃住班前排狗，係咪可以有效阻延佢地推進呢

而且冇實際攻擊力，唔算武器，帶出街都唔驚俾狗查

頭先我係阿皆老街防線用laser射佢支燈佢好快就會收電筒
鴨寮街買400蚊支已經好撚勁
得我個支有光柱

聽日落去買返支傍下身先，停電行山都用得著

呢隻電筒都唔錯

Acebeam W30

有冇啲冇咁貴嘅電筒

我都想知

唔係講笑，幾百人一齊開燈射鳩班狗，如果我係佢，真係人都顛

真係鴨寮街d街邊檔
我都唔記得exactly係邊檔只記得係個阿叔
近住北河街個度
同埋買個陣叫佢試就得
近距離兩三秒射得穿膠袋就夠勁

但係俾狗周到就大鑊

位置大約係有貼過連儂牆條隧道上地面向右向長沙灣方向行
係左手邊個d檔度
有幾檔連住都係賣電筒同laser

屌而家乜都拉架啦是鳩但啦

如果鏡呢

係囉，橫掂帶乜嘢都拉，倒不如帶成副武裝去

都得但佢可以轉角度

反光板會唔會平d,.同埋有無效？

支持電筒，我覺得平時單車車頭係咁閃個d都好殘眼

照記者真係好撚賤

文宣做野，「街坊」一詞超有用

佔埋高樓射落去

推

鴨廟街 100蚊 昨天買的 以前60蚊有交易 最近需求大 所以加價 深水埗C2出口 轉右 街邊檔

2015舊聞

Holy light

有冇相關的法例規管？
有的話真係要收得埋d

我都有藍色果枝
全民必備

我想講我個支淘寶40蚊 灣仔射去文化中心都睇到條氣

絕對係！
對家下下都強光
唔使同佢客氣！

push

有冇brand thx

發夢要帶辣椒仔辣汁，好好味

照埋去laser粒點成塊面咁大 邊度有得買

冇
我諗本身支野都唔值咁貴

但支野18cm長射藍光
個老闆話綠色望落會光d但輸出功率係藍色勁d所以我買左呢支
聽日我再去鴨寮街買電筒再report

用鏡嘅話就連買電筒嘅錢都慳番
古有 草船借箭
今有 魔鏡借光

我唔知真定假張貼紙寫住30000mw
但的確頭先係旺角有好多支laser但應該得我個支有光柱

上面新聞5K都咁勁3萬會唔會頭盔塊面罩都射得穿

我諗應該係假
加上冇牌子野唔知用到幾多次

我冇玩開laser我都唔知點先叫勁
剩係知個阿叔試比我睇個陣係近距離1－2秒就射穿膠袋

呢個真
可視光度黎講綠色最勁

咪係 淨係3m 都拉 不如拎埋其他野

(裝備升級) 全民幻彩詠香江!

用高輸出魔法雷射有無可能燒毀到對方嘅魔法高輸出手電筒嘅發光晶片/燈泡?

藍色嗰支魔法杖呀嘛

射落放大鏡有冇加乘？
真心求教

用放大鏡放大條beam冇好處
beam spot size(光點大細)同power density(能量密度)係成反比
同埋過左玻璃之類嘅medium個power會俾個medium食左少少

冇 其他post 已經答過

激光係必備 但係唔好無狗嘅情況下照啲影相嘅人 人地影相係地面嘅 可以屌走佢 係樓上嘅 我地可以開遮 大家唔好咁不智無啦啦照鳩人 even人地係藍底

好貴

300/400蚊值得比 推

一陣又話你有激光炮雷射炮架啦

平平地買支200mw都射到好遠夠精神攻擊

幾銀邊到有

鴨睇下 應該幾十蚊有

不過我懷疑個標籤係吹大左幾倍，見人話200已經可以穿紙巾我果支唔得

前排勇武一人渣兩枝燒穿啲狗

其實巴打呢支野應該盡量定點射佢地d cam同監控燈柱，最好固定係行山棍上面定點幾秒

有兩點要小心
1.光源會變靶,開槍可能會優先射你
2.可以入你襲警

激燒電筒軍緊係唔企前線啦

參考用，咁睇市面上D標籤肯定都係鳩吹，巴打果支3萬實際應該少個0

要敘述一個雷射的能力，我們會以功率來討論。
常用單位是毫瓦(mW)，某些高功率的雷射才會用到瓦(W)。
這裡的功率是指發光體的光功率而非電路的電功率。
而功率的計算，標準的方法是拿雷射照射雷射功率計來測量。
功率計便宜的一台55XX貴的2XXXX。
因此一般不肖廠商會用電功率來計算，利用電池電量消耗的速度換算。
當然更多是亂標的，10mW標成100mW，200mW標成1000mW，500mW標成5000mW之類的。
還有看過250mW標到10000mW(10W)的商家=w="

對於功率的大小沒有概念嗎?
來稍微描述一下~
一般簡報用的雷射筆是1mW~5mW。
觀星用的雷射筆是20mW~50mW。
20mW綠光雷射筆照射手臂5秒內感覺到熱(距離約15cm)。
100mW的藍光雷射筆就可以點火柴。
200mW的綠光雷射照射手臂1秒內會燙傷(距離約15cm)。
500mW藍光雷射可以射破氣球。
1000mW可以射穿CD盒。
1200mW可以燒穿瓦韌紙。
1500mW可以煮沸咖啡。

紅光
常見波長:645nm、650nm、665nm
最常見的想必就是紅光了，市面上最高只看到200mW的，由於紅光聚熱能力不好，又接近紅外線看不清楚，因此很少做到高功率的。
藍光
常見波長:445nm、450nm
可以做成高功率雷射筆(2000mW以上)，聚熱能力強，適合燒東西。
綠光
常見波長:532nm
人眼最清楚的波長為555nm，因此綠光雷射看起來相當亮眼，適合做為指星筆，由於532nm綠光要用倍頻(下述)，所以綠光雷射筆的功率很難做到1500mW以上，市面上功率灌水最嚴重的也是綠光。
黃光
常見波長:593.5nm
此光非常漂亮，不過是近幾年才發明出來的，除了功率不高之外，價格也相當驚人，例如80mW的黃光雷射筆要價850美元(約台幣25000)，而2000mW的藍光雷射筆也才台幣7000左右。

係邊度有得買？

人地開得咪叫唔好射姐係怕啦
一人一枝佢地就仆街
咩都做唔到 淨係可以擋光

真係要有鏡

下次會話搜到激光武器

幾枝加埋同時射同一個地方殺傷力會唔會加倍?
意思是用個座調教好位置幾枝一齊射向同一點,咁唔知得唔得?

5000mw + 5000 mw =10000mw殺傷力

有冇人知東區邊度買到 定得ssp個頭先有呢d賣

不過要小心唔好射到記者
見有時fing得太high會亂

應該勁過太陽拳

你地有無諗過佢地狗啲燈分分鐘鐘係可以引發到癲癇痙攣
你諗下平時睇電視或者上網有強光同頻率閃光都有定警告會可能觸發癲癇痙攣 但班差佬係咁射你
呢啲真係痴撚線架

其實每人一塊鏡有冇得諗, 班警察射過黎個陣可以反射番佢地

激光砲

有需要啊

一陣去買先

成日見到好似幻彩Fing 香江咁 我諗呢個加入前線再配合一致方向性個輸出會有效D
就算真係亂Fing 都係要集中對狗範圍

用埋腳架會唔會準d

望到識閃既強光燈十幾秒就會想嘔

帶塊膠鏡貼係cam側

加左

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

唔好信玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

好勁

紅+藍光交替閃
會有機會引發腦癇症

啊sir幫手認證
你就知係好嘢啦

D狗好怕藍色Laser，佢地叫咪都只係叫我地唔好用藍色

三支藍光紮埋一齊得唔得？

唔知咩原因班狗特別驚藍色
但巴打入手時要慬慎
最怕買完班狗轉個撚頭屈鳩你有激光炮

有冇link

隔住mon睇白色都已經頂唔順

原來我喺彌敦道見到𠴱支Batman燈就係你

support

普通電筒應該冇

加埋呠呠聲
想瞓？問過我地未

如果我地有啲勁嘅電筒，1000~1800流明左右嘅電筒一齊開射翻佢地轉頭，就可以壓翻佢地啲光轉頭，令到記者可以影到佢地

利申:唔太難買到

好有用
照一照又令啲狗發嬲

班狗玩先架
咁鍾意阻人影嘢吖嘛

會唔會拎返鏡好啲
反射返去
周到又唔怕煩
以子以矛攻子之盾

我地拎10塊鏡就有10個源頭

會唔會有d 可以射到盲果d

去年美國科學家發現，狗雖不能分出紅、綠，但能分辨藍、黃

link please

咁又唔好， 罪不至此

推，

帶上頭額果種，採礦場工人果種，火數大少少、其實都可以防偷拍(只限入黑)

加張紅色玻璃紙係咁紅白燈轉真係會令人出事！
千期唔好咁做！！

我70$支都有光柱喎

一定要
lazer兵支援！！！！！

邊到買

鴨記

能量藍>綠
藍色老闆收埋咗
問佢就有
唔使400蚊

呢款肯定無200mW

和理非都可用，想買，但驚比狗伏

大功率 CO2 laser 先得

d標籤吹大一個0 on99

琴日睇live有枝藍色光劍好搶眼，有冇人知邊度買

450nm 藍光一般最大 5W (5000mW)

520nm 綠光一般最大 1W (1000mW)

638nm紅光 一般最大 2W (2000mW)

淘寶上面都要幾百蚊人仔
無可能係幾十蚊就買得到

反射一流

麻包袋

有得諗？

400好貴

以眼還眼
唔好唔記得有人比佢地瞄頭射爆眼

有冇推介?

推推推